留意到有班友喺連登集團式推王剛，屌你咩叫連登仔睇大陸野？

Block撚哂
講蝗語教人整土豆絲

宣傳嗰啲勁似pr

要睇都應該睇韓國野
例如世越..............

好耐冇見
夜晚唔好講恐怖野

王剛姓王架

我一路都係度..............
只不過見你開正經post就暗裏望住你算................

見到土豆絲笑撚咗

仲有西紅柿炒雞蛋